[PC] 其實有冇巴打有玩stellaris????

玩左幾日隻game, 都係唔識玩

次次一去到中期d 艦隊都少過ai 10k 以上

係咩野問題? 唔夠mineral? 定係fleet capacity 唔同夠高?

前期,特別係打ai你既目標應該係首先有一個好強大既經濟基礎,盡量有咁多mineral既mining station 就起曬佢先.同埋要搵一下size ok大 ok高habitability 同埋比靚border既planet來colonize, 所以scouting一定要做得好好.

仲有fleet size大唔一定勁, 仲要個comp好先得.

成日都係得驅逐艦, 但係ai 已經有巡洋艦海

前期除左種族潔癖/殺戮蟲群/Skynet之外無必要打仗 視乎難度搵AI保你獨立/簽聯防就得

正常開局50年應該有戰艦 研發戰艦之後全戰艦就得

武器方面原版既話 全plasma cannon or 大量 plasma cannon +少量 shield disruptor就得

永遠打唔赢失落爸爸

新手啱啱玩左幾日都唔識玩
想問下唔同嘅ship 個design /定位 點先係最好
同埋Giga cannon 好唔好用 定係都係研發plasma cannon 最好

有

有玩，最鐘意逼全部國家加入自己建個唯心聯邦